有冇人買左彈蓋人？

彈珠人轉生
空盒都射唔跌

啫係用手指射好過啦
呃細路

夾實射都還可以既

應該好快有3D print 改件

邊度有得買之前見過

琴晚喺ins買到不過已經就清哂
舖頭話下個禮拜會再返貨

我都係ins買 55蚊盒 買左紅藍

藍色果個好玩過紅色 射得遠好多

暫時最鍾意藍色
綠色同想像中一樣咁廢
又唔算特別準又虧
睇片已經知兩把劍射嗰陣會擘開根本做唔到槍管效果

綠色個樣好柒 唔買

藍色用一隻手鍊住個夾嚟射已經好撚勁
紅色用雙手夾都無咁好效果
仲要比佢嗰幾隻爪un到手指痛

玩具站貴10蚊

之前仲諗點解要比錢買佢啲蓋唔用普通蓋
今日發覺普通蓋射出嚟虧好多
用紅色大力少少夾個普通蓋已經變哂形

搵到有香港人拍左片

零製作

東尼今日玩呢D

AL

小心中伏,個港版對戰盤無SWITCH個座
日本版先有

深水埗玩具街齊款
有對戰台有樽蓋
買左隻紅色，60蚊

係
官方蓋硬過普通樽蓋同細少少

借人地日本仔張圖一問，有冇人知香港會唔會有呢隻非賣品，火鳥版幾過引

日本抽獎限量版1萬隻,可能海外拍賣有

thx去jp yahoo睇睇先

日版幾錢 值唔值得買

睇你玩唔玩佢個免費Switch訓練Game
買港版俾人奄割左呢個工能唔抵囉

邊度有日版賣?

等下星期有無舖返日水貨版，又要四圍問

打直射

買！

好正呀頂！陣間去買隻玩下先

係幾好玩 唔驚整爛野
又唔會好似舊時波子咁有排執

好似可以單手射

深水埗仲有冇可樂火鳥？
冇就返屯門AEON買

屯門AEON已經有？
星期六行左成個屯門都無

有個彈蓋人FB群

thx睇埋今個禮拜如果屯門無走出去買

但真係冇咩威力 希望佢出返d大大力既先啦

要慢慢吱牙膏
當年彈珠人絕大部份都係越後越勁

Lm
啱啱買咗藍色

岩岩去aeon冇

今日晏晝見到深水埗玩具街"關東店Kanto Hobby"有賣~60蚊

咩年代⋯⋯仲FB

三隻買哂儲一 set

jp yahoo買左隻原形

不過有排先到香港

睇完呢個po買左一套三隻

幾錢入？

我都想知Aeon有貨未

[member]200幾未計日本運費，等通知運費/member]

聽日放早半日，過市中心睇下先

我等陣去

都算抵
2舊水限定合理

等你好消息

個場幾錢?

3百幾

正呀喂，咁一陣收工去

快d買啦、我買左2隻火鳥同朋友玩

原本打算聽日收工先走去買,驚白行多一次

希望有水龍，見到你張圖得好少

竟然以為得返下面個兩隻

綠仔又柒又廢

今晚返去試下
把刀真係多舊魚，正正經經好似以前咁整槍管咪算

可能係強化item呢

水龍好玩過火鳥

第一代機暫時水龍大勝

屌，行過左幾次先見到為自己睇錯

痴線，有無咁好賣

好多地方都無入過貨
應該係估唔到彈蓋人會咁好賣

睇落呢度啲巴打都唔細個

係乜野驅使巴打們玩？

本身係彈珠戰士？

我諗9成9都係彈珠戰士
利申:我係

here

睇玉悟大

啲貼紙應該無彈珠人個啲咁雞？

難好多
Cls唔用細鉗係痴唔撚到架

彈珠人個啲貼紙啲膠廢到 有啲第一下癡得岩位 都可以轉頭即刻甩

想知用咩keyword？我都想買

ボトルマン

キャップ革命

ボトルマン 非売品

我用呢幾個係日本Yahoo揾

mercari好似多過日本Yahoo拍賣又無咁貴，但唔知用邊間代購好

我用buyee bid 到lu，$247

過2日炒起左一倍

我個隻都係差唔多價

yahoo最平都係3000yen到

之前平幾多

屌

未買到六日出去睇下先

仲有3000
啱啱有好似2400

之前買左隻即決3000 國内運費300

見過4-5000都有人落bid

咁應該未炒起果時

有無咁誇，咁多人買

利申：細個有買過彈珠人

而家仲有無細路會落樓下玩？

我打算做大魔王挑啲細路機
贏咗就搶鳩佢地個彈蓋人

紅色同藍色都算，綠色都比人買哂就真係

正呀喂

會唔會比人告搶劫

唔記得邊度睇到話綠色勁

唔會既，玩之前大家傾好咗贏咗可以攞走對方個彈蓋人

當然趁老豆老母黎之前快啲走啦

點知對家全部比垃圾蓋(普通飲品個種)

有個fb講我都見過

普通蓋大力少少夾已經變哂形射唔出

邊個page, 見識下

感覺代理比左好多錢宣傳 好似突然間好hit咁 連同事都話入一set 本身買左可樂 搞到想課埋其餘果兩隻

點解會冇左把劍會勁左

佢把劍其實好弱智
射嗰陣其實會先擘開然後再彈返埋
兩邊一夾咪搞到個蓋減哂速之餘又唔算準

有無睇佢套動畫

我知呀 3隻玩得最開心就係水龍
其餘個兩隻好似弱智咁

官方Youtube今日4點更新喎

希望第二代會平衡啲

紫色直射個個已經好期待

不過應該會好似陀螺咁出得好慢
差唔多一個月一隻

聽你咁講即刻無哂癮

屌你正呀喂

射康樂棋咁款

係置樂買左紅同藍

搞掂左隻可樂丸，唔習慣咁大面積貼紙

好多位都唔對稱搞到好柒

深水埗賣得有啲貴 70蚊一隻

因為唔洗用劍既!

有冇Ching試過除咗專用蓋有咩嘢飲嘅蓋最好彈

幾時出新機同埋強化parts

以前細個改到隻彈珠人超勁

彈蓋好弱雞咁

其實夾實射嘅話同彈珠威力唔算差得太遠
而且可以凌空射玩法多好多

同我隻彈珠人威力差好遠

不過我隻彈珠人盡改

遲d彈蓋人出埋強化parts先有得比較

邊一代彈珠人先
聽講最尾果代力水已經弱左安全理由

最尾果代還好 不過原裝要放平地先有得射

細個無買piex同最後一代火鳥
完全唔知邊隻最勁
不過隻V型火鳥仲廢過pi火鳥

細個果時有隻戰鬥火鳥 玩到爆左一邊roller就掉左 依加諗落有d後悔

幻想緊takara tomy趁呢個熱潮出返set懷舊火鳥套裝
不過應該無乜可能

彈蓋版火鳥set

中期果d

但唔記得咩名

試過夾實射會射崩粒彈珠

PI火鳥?

實有人3d print

今日試用葡萄適蓋都ok
個蓋比平時樽裝飲品硬
但比玩具蓋簿身啲

果粒橙果個掂

伊藤園綠茶個蓋好似最fit

唔想幫襯藍

點解出面啲貨散得咁快
但又唔見好多人玩
啲貨去咗邊？

炒?

我自己買晒3隻
好多地方都缺缺地咁

日本好似都炒緊
tomy自己應該都估唔到反應咁熱烈

冇波子咁大殺力 可以周圍鳩射最緊要係易執

有咁好玩咩
吉之島見過成排

覺得呢幾款好柒 以前PIEX玉悟 加翼又型又好力
係得日版SET個隻稍為正常

初代呢三隻外型真係唔算靚
佢夾硬要扮膠樽人局限咗設計

我都買哂3隻
送左隻比我外甥女玩
依啲幾啱小朋友玩
比彈珠安全

火鳥同綠茶邊隻好D?

綠帽俠一定係最廢
火鳥起碼可以玩下拉西

我果邊得綠帽同水龍賣

咁唔使考慮啦
一定係水龍

入咗sad 貨，隻水龍無跟蓋

但我覺得水龍好樣衰 尤其對眼

自己畫對眼俾佢

買prototype先係正解

未寄到
係twitter見到d人改到成隻火鳥咁 仲自己整埋零件

有無相

仲有d人改得好正 自己普通改下色已經型仔好多

仲有仲有

好撚靚

轉下色已經好靚
未計有d加左3d print

R火鳥版好似最靚

靚仔到

咁慘

啲細佬玩FALLOUT 儲樽蓋

好正 可惜唔識3D print
希望官方好似陀螺咁 出彈蓋人版嘅舊世代野咁復刻 心甘情願比錢

其實官方識做就應該整套舊世代嗰啲彈珠人既甲放返落個彈蓋人到
上Twitter見到好多整到好靚 有個直情自己3d print隻彈珠人出黎

你見到有細路喺街玩！？

邊度重有貨

有新野
黑色嗰隻好型棍

兩隻合體

仲有新蓋

以為隻紫色狗仔已經好特別點知重有更癲嘅

但好似咁快就終極boss嘅feel咁

好似比利piex咁前後合體

白色嗰隻可以8連射而且係用輕量版嘅蓋
黑色就冇講有咩特別
我諗再出誇張啲嘅boss應該得超巨型彈蓋人再用實心蓋射爆人地

個design 幾靚
雷神
個彈匣都幾夾個主題

希望佢唔會出得幾隻就完咗成個系列

哇
真係同以前隻彈珠人有關架原來

應該唔會咁快掛
見受歡迎都會加碼啦

黑色同白色

買硬

會一次射兩粒蓋?

可能只係大大力一粒
唔似有咁長ge板機

咁快出到合體咁誇張 想知之後嗰啲點樣出落去

應該好快有扑傻瓜彈蓋人
當年中後期越出越多

變槍變聖獸變機械人

新野幾時出

12月

唔係月尾都有隻直射咩

11月28有提子芬達

型棍
叫佢出地獄三頭犬

直接呢隻睇落唔勁
反而12月嗰隻可以繼續用啤呤大法

新已出

玩具站有大量

冰狼勁撚到

好勁?

勁呀
睇人火鳥要夾爆對手先大力

提子狗單手就得

係難改連射

我到依家都唔明火鳥個拉西除咗用嚟玩花式之外有咩實戰作用
反而搞到好難瞄

講拉西

提子狗直射

自己分左右入樽蓋就用斜邊自然拉到西

咁即係又唔可以直射

動畫賣點都好似係拉西

應該叫技巧形

但用而家個距離睇到射出來條線都直既

暫時都係水龍最勁

想佢出隻單手連射

其實我唔明點解呢隻個上彈器要咁整
雖然啪落去嗰下好爽

可能佢想每次爽一樣
呢隻單手我覺得麻麻

而家每隻爽一樣
之後出隻爽兩樣 焗你買

提子狗打switch 打到差啲gameover
條curve好難估

歪砲歪得好勁